季經，好撚心班垃圾coser唔係入同人場就死去第度喇

零貢獻仲要搞屎棍

no need fan gong?

agger

香港coser真係好低汁

想問人幾錢一Q

唔洗做生意 ?

上141好過喇

下姐係點==